想問下NARUTO: Ultimate Ninja STORM

Steam而家做緊特價
買哂成個NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM Legacy包先$236.66
見好似幾抵咁
我想問下佢1到4集係咪包哂由動畫開頭到最後忍界大戰完既故事內容?
同埋各位巴打覺得隻game其實好唔好玩?

推

幾好玩

冇玩1同2 但睇圖應該係跟哂劇情
我打爆哂3同4 劇情有跟足 覺得幾好玩 4仲要有博人傳

好似幾抵

我都買左 幾好玩

買左啦! 雖然未有時間玩
24折咁抵真係忍唔住手